明天522係咪要有所表示？

國安法即將通過
大家仲可以忍受？

推

早少少返工

早少少番工

呢d咪帶風向囉

惡安法今日殺唔死我地 我地就要殺死惡安法

帶風向？
而家同蒙面法有咩分別？

明天

唔反抗永遠唔會有機會

激烈反抗
啱啱用念力搞到班人大生晒痔瘡
武器都唔洗用，我地已經贏左一半

我會好嬲好嬲好嬲，之後準時返工，做晒老闆俾我啲野，放工繼續嬲

黎明行動正式啟動

買個靚早餐返office 嘆